王百羽及李軒朗等三人懷疑誇大選舉開支 涉串謀詐騙香港政府被捕

王百羽及李軒朗等三人被捕涉串謀詐騙

警方清晨拘捕區議員王百羽、李軒朗，以及公司「U Made This」董事陳梓謙，涉及「串謀詐騙」。警方表示，商業罪案調查科調查指，王百羽與李軒朗在參選立法會「超級區議會」組別選舉時，申報的選舉開支為489萬，並報稱當中約450萬由公司「U Made This」捐贈，懷疑誇大選舉開支，三人正被扣查，不排除有更多人被捕。

王百羽及李軒朗的個人社交網站證實兩人被捕，李軒朗現時身處大圍田心警署，已安排律師跟進。王百羽社交網站早前上載片段，聽到有自稱為商業罪案調查科人員指，有法庭手令搜查王百羽寓所，又要求王百羽出示身份證及交出手機。

原文網址：

單純政治打壓

crypto is important

濫捕

有冇誇大要查過先知

懷疑誇大選舉開支？ 真係『欲加之罪 何患無辭』！
香港人都極度懷疑：所有政府大型基建都是誇大開支，明顯有人中飽私囊，浪費納稅人血汗錢

建制都好大選舉開支。應該揾熟人公司做

人地人工十萬一個鐘 唔鳩撚得？

黑警點敢charge淫賤聯建制狗 呀！